多蒙特確認曼聯斟介：但辛祖唔想入魔

多蒙特體育總監米高素歷表示，曼聯於今夏的確向「蜜蜂兵團」查詢查頓辛祖，是否有機會過檔奧脫福，但多蒙特明確表示辛祖是非賣品；另外他亦強調，辛祖亦沒有意思加盟曼聯。

辛祖於17年8月以900萬鎊，由曼城轉會多蒙特，之後於上季大爆發，34次上陣貢獻12個入球及14次助攻，帶領球隊嚴重威脅拜仁德甲王朝。他亦成功入選英格蘭國家隊，故惹來曼聯興趣。

米高素歷道：「辛祖對多蒙特好重要，而曼聯確實對他有興趣。今夏曼聯正式和多蒙特展開傾談，但我們明確地向紅魔鬼表示，無論任何價錢都不會讓辛祖轉會。另外以我所知，辛祖亦希望留隊，對轉會曼聯毫無興趣。」()

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

垃圾獌

係辛祖嘅損失

我大曼聯帝國唔需要

曼聯唯一希望係突然有勁青訓
打起成隊波
吸引番人地黎
早幾年有錢有名氣唔買人
依家有錢人地都唔肯黎

也許辛祖的想法是，我想要踢歐聯比賽，否則我寧願坐在後備席上。我願意當後備，也不想給曼聯踢比賽。好吧。其實辛祖沒來曼聯，我還挺高興的，因為他身上沒有一丁點曼聯需要的品質。

酸撚到

普巴 盧卡古8000萬 山齊50k人工。。。仲未計早兩年堆迪馬 迪比。。。

又一个多独的。。。

我地有占士，唔要咩辛祖啦

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

曼城有回購權wor

冇魔性

有人性咪得

舊時都係買列斯聯 韋斯咸d人都一樣會變勁
係而家先走火入魔追big name